%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Twenty Seconds Resume/CV
% LaTeX Template
% Version 1.0 (14/7/16)
%
% Original author:
% Carmine Spagnuolo (cspagnuolo@unisa.it) with major modifications by 
% Vel (vel@LaTeXTemplates.com) and Harsh (harsh.gadgil@gmail.com)
%
% License:
% The MIT License (see included LICENSE file)
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------

%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[letterpaper]{twentysecondcv} % a4paper for A4

\usepackage{tablists}
\usepackage{enumerate}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage[francais]{babel}
\pgfplotsset{compat=1.8}

% Command for printing skill overview bubbles

\renewcommand{\labelitemii}{$\bullet$}


% Projects text
\projects{
	\\
	\textbf{CARMIN} - Gestion d'un annuaire téléphonique des chefs d'établissement de l'académie de Versailles \\
    \textbf{ALADDIN} - Affectation des lauréats des concours de l'éducation nationale dans des établissements de l'académie de Versailles \\
    \textbf{SARA} - Attribution de budget à destination d'agents et d'établissements pour les activités à responsabilité académique \\
    \textbf{R2DU} - Référentiel des droits sur les domaines des utilisateurs \\
}


% Langages maitrisés
\langages{
	\textbf{Web} : Java, Php, Sass, CSS, JavaScript, JQuery, MySQL\\
	\textbf{Gestion de versions} : Git\\
	\textbf{Analyse de données} : R, Python \\
}

% Outils maitrisés
\outils{
	\\
	\textbf{Web} : IntelliJ IDEA, PhpStorm, WebStorm, Visual Studio Code, Eclipse\\
	\textbf{Gestion de versions} : Gitlab\\
	\textbf{Traitement de données} : SAP BI 4.2 (Information Design tool, Web Intelligence), PDI Kettle (ETL),  RStudio \\
	\textbf{Gestion de projets} : Microsoft project \\
	\textbf{Sécurité} : Sonarqube, Checkmarx \\
	
}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 PERSONAL INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------
% If you don't need one or more of the below, just remove the content leaving the command, e.g. \cvnumberphone{}

\cvfname{BENOIT} % Your name
\cvpname{DE LA} % Your name
\cvlastname{BOURDONNAYE} % Your name
\cvjobtitle{ Apprenti ingénieur } % Job
% title/career

\cvlinkedin{/in/benoît-de-la-bourdonnaye/}
\cvgithub{}
\cvsite{}
\cvstreet{38 rue Champ Lagarde} 
\cvtown{78000 Versailles}
\cvnumberphone{06 21 96 27 94} % Phone number
\cvbirthdate{22 ans (10/01/1997)}

\cvmail{benoit.dlb@hotmail.fr} % Email address

%----------------------------------------------------------------------------------------

\begin{document}

\makeprofile % Print the sidebar

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 Formation
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{Résumé}
Développeur et concepteur d'applications web, possédant des compétences en analyse de données et en techniques de gestion de projet.
\vspace{0.2cm}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 Formation
%----------------------------------------------------------------------------------------
\section{Formation}
\begin{twenty} % Environment for a list with descriptions
	\twentyitem
    	{2016 - 2019}
		{}
        {Diplôme d'ingénieur informatique}
        {{}{ESIEA, France}}
        {formation par apprentissage
        \vspace*{.2cm}}
        {
        \vspace*{-.2cm}
        \textbf{Spécialisation de M2 :}\\
        \renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
        \begin{itemize}
        \item Datasciences (analyse exploratoire, modèles pour la data science, machine learning, cloud)
        \item Architectures big data \faArrowRight \hspace{1mm}Hadoop, Scala, NoSQL (HBase, Neo4J)
        \item Ingénieur entrepreneur (Stratégies de communication, gestion d'entreprise) \\
        \end{itemize}
        \vspace*{.1cm}
        }
    \vspace*{-.2cm}
	\twentyitem
    	{2014 - 2016}
        {}
        {DUT informatique}
        {IUT de Vélizy, France}
        {}
        {}
	%\twentyitem{<dates>}{<title>}{<organization>}{<location>}{<description>}
\end{twenty}
\vspace*{-.1cm}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 EXPERIENCE
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Expériences professionnelles}

\begin{twenty} % Environment for a list with descriptions
\twentyitem
    	{2019}
    	{février - août}
        {Analyste/Concepteur décisionnel}
        {Rectorat de Versailles, France}
        {}
        {
 		\vspace*{-.1cm}
 		\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
        \begin{itemize}
        	\item Mise en place d'univers et de rapports avec SAP BO (SARA, R2DU).
        	\item Mise en place de job ETL avec PDI Kettle (R2DU).
        \end{itemize}
        \vspace*{.3cm}}
        
 		
        
\twentyitem
    	{2016 - 2019}
    	{}
        {Ingénieur en ingénierie logicielle}
        {Rectorat de Versailles, France}
        {}
        {
 		\vspace*{-.1cm}
 		\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
        \begin{itemize}
        \item Conceptions et développements d'applications web métiers (CARMIN, ALADDIN, SARA).
        \item Réalisation de documentation fonctionnelle et technique (guides utilisateurs, document d'architecture technique)
        \end{itemize}}
               
	%\twentyitem{<dates>}{<title>}{<location>}{<description>}
\end{twenty}
\vspace{.1cm}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 Compétences
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Compétences}
% Command for printing skill overview bubble
\begin{figure}[h]
    \begin{minipage}[h]{.46\linewidth}
        \centering
        \smartdiagram[bubble diagram]{
        \textbf{~~~~~Compétences~~~~~}\\\textbf{techniques},
        \textbf{Programmation}\\\textbf{web},
        \textbf{~~Méthodes~~}\\\textbf{~~agiles~~},
        \textbf{informatique}\\\textbf{décisionnelle},
        \textbf{Techniques}\\\textbf{de gestion de }\\\textbf{projet (PERT,}\\\textbf{ MPM, GANTT)},
        \textbf{Analyse}\\\textbf{~de données~}        
    }
    \end{minipage}
    \hfill%
    \begin{minipage}[h]{.46\linewidth}
        \centering
        \smartdiagram[bubble diagram]{
        \textbf{~~~~Compétences~~~~}\\\textbf{humaines},
        \textbf{Esprit d'équipe},
        \textbf{Sens de}\\\textbf{l'organisation},
        \textbf{~~~~~~~Fiable~~~~~~~},
        \textbf{~~~Dynamique~~~},
        \textbf{~~~Rigoureux~~~}
    }
    \end{minipage}
\end{figure}
\vspace{-.4cm}


% Programming skill bars
%\begin{tikzpicture}
%	\begin{tikzpicture}
%	\node [anchor=west] at (.1,.8) {Java};
%	\draw [fill=gray] (0,0) rectangle (5,.5);
%	\draw [fill=pblue] (0,0) rectangle (4,.5);
%	\end{tikzpicture}
%	
%	\hspace{1cm}
%	\begin{tikzpicture}
%	\node [anchor=west] at (.1,.8) {Php};
%	\draw [fill=gray] (0,0) rectangle (5,.5);
%	\draw [fill=pblue] (0,0) rectangle (4,.5);
%	\end{tikzpicture}
%\end{tikzpicture}
%	
%\begin{tikzpicture}
%	\vspace{.05cm}
%	\begin{tikzpicture}
%	\node [anchor=west] at (.1,.8) {R};
%	\draw [fill=gray] (0,0) rectangle (5,.5);
%	\draw [fill=pblue] (0,0) rectangle (3,.5);
%	\end{tikzpicture}
%	
%	\hspace{1cm}
%	\begin{tikzpicture}
%	\node [anchor=west] at (.1,.8) {Git};
%	\draw [fill=gray] (0,0) rectangle (5,.5);
%	\draw [fill=pblue] (0,0) rectangle (4,.5);
%	\end{tikzpicture}
%\end{tikzpicture}	
%
%\begin{tikzpicture}
%	\vspace{.05cm}
%	\begin{tikzpicture}
%	\node [anchor=west] at (.1,.8) {SQL};
%	\draw [fill=gray] (0,0) rectangle (5,.5);
%	\draw [fill=pblue] (0,0) rectangle (3.5,.5);
%	\end{tikzpicture}
%	
%	\hspace{1cm}
%	\begin{tikzpicture}
%	\node [anchor=west] at (.1,.8) {MATLAB};
%	\draw [fill=gray] (0,0) rectangle (5,.5);
%	\draw [fill=pblue] (0,0) rectangle (3.75,.5);
%	\end{tikzpicture}
%\end{tikzpicture}

%\programming{{C $\textbullet$ C++  $\textbullet$ R / 3}, {Java $\textbullet$ SQL $\textbullet$ \large \LaTeX / 3.5}, {HTML5 $\textbullet$ JS $\textbullet$ Python / 5}}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	 Langues
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Langues étrangères}
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
\begin{itemize}
	\item Anglais : B2, score TOEIC de 805 points 
	\item Espagnol : A2
\end{itemize}
\vspace*{.2cm}

\section{Centres d'intérêt}
\renewcommand{\labelitemi}{$\bullet$}
\begin{tabenum}[\bfseries \textbf{$\bullet$}]
	 \tabenumitem Jeux vidéos  
	 \tabenumitem Football  
\end{tabenum}

\end{document} 
